［IOS/AN] 龍珠Z 爆裂對戰（48） 斬菲杜太樣衰唔想開post

活動

卡池

新手教學
感謝 冥幣巴整合
其實你想知咩新手資料???大部分巴哈都有

1. 每日我建議新手打龜仙人、Satan武道會、雲上活動，之後去攞獎品

2. 如果係升Rank嘅，我估大家現在都係以力隊為主，請趁現在3倍經驗解主線Easy解到21-1(目覚めたさきに)，之後再解到呢關最高難度，力隊超4悟打體波易到爆，順便刷綠石(打蘭芝同畢拉夫)換下新手角

3. 如果係打覺醒料，可以去覺醒活動關打

4. 升到D卡咁上下，請先去解超本氣果關，每日打潛力解放材料
(開放條件:
A. Rank 50以上
B.「超本気の超決戦」ステージ2.激突！超サイヤ人孫悟空のZ-HARD Clear)

5. 3倍經驗完左可以去刷每日強襲角，知、速角優先，刷的意思係講每隻刷10隻刷到10技，再刷多隻5技放倉，準備以後解超強襲.

角色代號
感謝 格劍巴整合代號名單

舊代號名單 感謝 photomore 巴打整合

限定點心紙
感謝 願你今夜別離去巴打整合

超激時間表
感謝 願你今夜別離去巴打整合

有用拎
新聞／卡／關卡資訊

超激戰組隊參考
(巴哈)

覺醒徽章大全懶人包
(巴哈)

卡池統計數據

天下一排名查詢

LR35 二十技+潛解步驟
(巴哈)

Twitter Member — ハト 様 @hatosama7 — 經常有最快新卡資訊流出

Youtube Channel
Dokkan Info — Anything related to Dragon Ball Z Dokkan Battle Japan, including unreleased content, and private server test.

啫神雲中龍

O-iPOWER 安特

感謝早妃巴打提供
抽卡前請三思

開咗咁耐post都無人留言....2億下載後人氣即刻下滑

得個LR活動冇咩好討論 大亂鬥又唔出 LRBLUE又唔知幾時先有

個個都刷緊LR

終於搞掂第2隻可以專心刷章

國伏維護唔q記得左 仲諗住刷下重力室

大亂鬥

個個都掛住刷, 冇人留言

仲以為會重現1002

刷緊體個隻GT 悟俾黃金大猿升技
一隻21個4XXX 章..

用電腦開就會1002.........
MOBILE開先會１００１

LR BLUE 正路可以J下 隊長技會點
會唔會整多張極屬既隊長出黎
個陣可能真係人人都掛隻LR出黎

LR BLUE 如果真係77個爛面章都可以刷定.

十隻老界，應該比邊個啪？
- blue? (有十技45,47)
- 4xxx? (我唔齊腳，得體品，品，XXX)
- xxx? (唔識組隊)
- 體品? (相對齊，blue/超2悟天/超2杜拉…)
以上全部零突

- 品? (三突都得，技隊有彩星天35,4xxx,技金,面爸,技神悟,超2悟天)

求教

大亂鬥等緊換章覺LRF 屌佢抽左番黎2個幾月都重係UR

4xxx 掛出黎唔通你掛隻1技
想留黎比blue 我會等佢真係有LR Blue先比

咁體品值唔值？4xxx我掛出嚟但自己唔齊隊攪唔掂

4xxx啦
唔做leader 都入到技隊架嘛

想問下隻4xxx d覺完
之後又抽到張重覆
係咪有得幾隻d覺番番去未覺之前
咁重覆左之後係咪又要打番77粒上番d覺？

漏斗
唔駛再打

50石，預期中的皮已收

nplm
係 刷緊lr冇時間上黎
仲要刷撒旦同蘋果

其實d降臨10技夠唔夠刷LR5

有冇人抽到斬杜

夠就夠 但可能會用多啲道具
而家ste減半 卡又易出 章又x2 點解唔刷埋果5技

NPLM

Nxxx抽到滿潛都未抽到第3隻4xxx

Up咁q多隻，不了

個pool係咪齊曬其他四隻lr?

上次抽傳說降臨抽撚左$5000先中到大波.
今次不了.

5隻
不過up10 9 幾隻ssr同sr,不了

因為唔夠章dk

line up好似仲西過上次大波

刷知屬同力屬 唔好浪費其他章升其他屬
速屬都升得過 用嚟打lr菲

一隻gt悟都塞爆倉，佢仲up夠5隻

唔抽唔知時運高呀
聽日開始每日送20石喇

恭喜曬

即係咁，唔係話唔信你....

中咩

唔該

中呀！！

一野10抽即中

腳制版做乜送咁多石

雙平台第一
好似係

雙平台no.1

仲有技玉 原本仆街諗緊 點解我地得一日一次技玉打

送嘅元氣悟係咪冇用？

日版無野送

同問

個率唔差，但高追都易中伏

新手有用

有石多寧願抽次老界止痕
好過一車車賣比婆婆

屌那媽卡左係買石個度

其實卡左好多日
Load一大輪話一陣再試
有冇巴打知點搞

用返download 隻game 既日本account login apple id, 再開隻game,再轉返香港apple id

仲有1個位落咩

差1隻

打LR悟？

係 肝足1日刷出黎 但得齊爾多15技 其他10技

你應該刷力屬打第4關

而家刷緊 但今日得3隻加埋莊子都仲差2隻？

不過如果係打頭3關
比達王做隊長
加多隻GT杜，依家有得刷

有冇哀鳳撚用3台成日6,7點都會LAG到仆街

前20抽全垃圾 得呢次好d 想問下邊隻最有用

Gt杜會唔會連唔到線

……

其實技隊係最好
你應該刷唔到隻偽035架啦，用莊子做隊長，搭朋友偽035
刷返隻 baby飯，GT悟
超強襲嘅 程龍，杜
再落埋LR悟

成隊就係
莊子，LR悟，baby飯，GT悟，程龍，杜，朋友偽035

冇隻好用，繼續抽

唔該巴打
1000石中一隻
屌佢老母

有m達又有速菲喎，不過無乜好隊長

冇一隻有用，比曬婆婆

我唔得

但我點拎第一lr5?

有冇圖睇睇 唔知邊隻打邊隻

第1關好易
用比達王做隊長，搭人地JR，中間隨意擺
用人地JR秒殺第1關之後，第1場係必出一隻
再做我以上所講嘅

JR係咩？

Sor新手咩都唔識好多野問

如果真係新手既 應該唔會抽屬pool 唔抽上邊掛

CLS 四pack零ssr
各位巴打 一粒都唔好俾佢

JR

偽035

程龍

杜

baby飯

GT悟

覆依個，唔好覆上面
太長太多圖

復刻物語隻未來杜個掉率係咪都係低個隻？

依個高d
刷知杜技就係依個物語

刷1隻物語嗰隻力杜都唔錯

就係想刷物語力杜知杜長功夫加我無nx

呢d係咪國服都有

扮新手曬命，收皮啦！

冇nd +1

係咪技果日就有得刷哂

玩左唔夠十日咋

原來係國伏
JR同偽035唔肯定有冇
但程龍同杜就一定有，技超強襲
baby飯同GT悟就係GT物語
依家國伏應該都有開GT物語？

偽035
日服係打邊關??

035，品，LR悟，4xxx，莊子
仲有個位入技菲定超1悟格好d？

超本氣嗰隻進上去

Gt物語完左

都係唔得

玩撚完

國服都係三日打完777

國伏技隊無天35
你有一隻10技LR悟未？

未 完全新手

求攻略

頭個11隻SSR 有冇邊隻有用?
係咪剩係得速菲有用定係有得DOKKAN既 都有用?

請問技莊子潛解應該升會心連攻定係閃避？

力個堆強襲整唒未？

我用呢隊
無LR悟既 用翻爺爺拉人地LR悟
盡量用人地朋友LR悟加3000攻一定多過爺爺個%
一豆一鬼雙莊子加攻
個5隻力屬重點係全部9氣開必既

要全部15技？ 右下隻杜今日冇得刷

同埋隻包我都冇

隻包星期日打一場就有

其實力屬就堆左落去先 最好有加氣or9氣開必效果 如果係拉一LR悟 就長放三位 佢開唔到必架啦

隻包我打過1次 打唔死就飛走左

不過其實隻game 玩組隊既 諗下砌下先過引 玩得耐就都有着數架啦 d卡食多啲 無既咪拎住啲最好嘅既用住先囉 唔使下下限死用咩既

其實係一定打唔死既

咁係我唔好彩冇掉到？

仼務應該有一隻比你？

仲刷緊成日手殘無食仙豆
gt將軍好啲定杜好啲

睇哂個box都冇

好似要幾個禮拜先有一隻

其實送個隻少女好J莊子都可以落隊, 免費10技同爺爺LINK埋同堆力強襲差唔多大力, 自身有技都叫坦到, 食虹珠回血仲可以慳下仙豆

我升爆左了 係未刷夠其他野

第一隻要clear 10次應該

我記得我拎果陣係日日都有開先拎到

係咪姐係新手點努力都拎唔到LR5

有無呢隻撚屌兔

LR5無問題, 係彩星唔到同20技唔到

你意思係我淨係拎到一隻？

冇

要既時間耐啲囉 新手應該都難啲夠玉潛曬隻LR5

我都唔得，仲卡緊

悟爸

我知
冇吖嘛
邊隻好d？

你地偽 035 會唔會潛?

技菲

潛左右下會心，玉多冇技角

咁樣組有冇得唸？

利申，追左12pack

新型態 黑髮

我覺得gt3悟可以換藍神達

課左360石
求集氣

漫畫有 姐係FIGURE有 新卡有
有悟空姐係有比達
又搵一筆

睇到1999
以為SR DK上UR
原來係SR練技 SSR限定

加油

打咁耐 終於出一張

漫畫可以點幫佢解釋 blue 都已經有個唔漏藍氣完美版

我好似前後調轉左

叫做新限囉 終於都比翻隻佢

知飯都曾幾何時係限黎架

雖然我知速都有應該都可以升技? 但係練技都唔知用黎做乜

但投票係blue唔係OOO

照而家情況睇LR Blue隊長技會唔會係 超/全屬性 氣+3 三圍+90%
純粹自己亂推斷

屌唔記得抽老界…

照計唔會出到勁過真限既隊長技

但而家都70%

可能係合體TYPE隊長呢

隊員好似好廢

同融合無得比
BLUE/OOO/比古 之後已經界王神果D
最多計埋爛面

其實之前張假圖全超77%三圍個隊長技都幾合理
唔會高過真限 都算勁左幾多 通常明星隊都潛得好勁下 77%應該都有廿5萬血

射曬落海lu360石

中左6隻sr杜
留翻下世升技用

腳制版今日係咁出呢個入唔到game , 搞乜鬼

Argument error

700章先得7技
多撚謝晒

你打體定技
打體多到升滿埋其他50%悟空

咁撚過份

緊係體
早知係咁晨早打技用超本氣升技算

好野 派石

其他 其實係指兩隻者

岩岩打三場每場都出

非洲人係咁架喇, 黑起上黎有咩出奇

我已經諗緊用100膠幣換個隻速悟升技

仲有十幾日，慢慢刷都得

唔好灰心
樓上打邊爐早幾日都話唔打, 2日佢就打完20技左
主要睇有無時間, 有時間係值得整. 加油..

贊同,我比自己目標每日打十五場,應該夠整兩隻LR連開路,我由0開始今日第六日已經有14隻 ,不過覺醒章得五百個左右

我想整埋隻菲利, 仲爭300幾個章, 呢隻野彩星左D 會心同連擊又係痴晒線個隻.

唔知會唔會順住個勢開個刷LR菲活動呢?

贊同,我比自己目標每日打十五場,應該夠整兩隻LR連開路,我由0開始今日第六日已經有14隻 ,不過覺醒章得五百個左右[/quote]
我想整埋隻菲利, 仲爭300幾個章, 呢隻野彩星左D 會心同連擊又係痴晒線個隻.[/quote]
唔知會唔會順住個勢開個刷LR菲活動呢? [/quote]
有朝一日出隻天使菲利就可能會既...

佢咁樣玩隻LR 悟...

其實會唔會LR BLUE 係要咁樣刷..而唔係升而家個隻上去..

幾肯定會

都係因為依個活動我先會去刷LR悟
希望佢快d出LR菲活動，等我地又可以多隻LR

高左機率跌卡先嚟維護

有冇人入買石個頁無限loading?

我
屌個阿婆都要等5分鐘
唔識點搞

阿婆好多人屌緊呀
排隊拎籌等啦

I mean阿婆要經龍石個page入
但龍石個度要等五分鐘先彈error

超47隊用超47 OOO ROSE 金菲 6星龍 最後一個位用1突界藍定3突神悟好?
另外6星龍可以用咩換我有GT杜GT超3悟

六星真係仲有用咩 依排發覺都真係好少人用

笑左
龍珠冇晒課賣
連諗都慳番 求其改眼珠色就話新型態

其實重點係爆衫
不嬲龍珠都係打到死下死下爆剩條褲先係最勁

用我琴日教既方法都唔得？
試下重裝（記著綁定左先）

有邊幾隻超強襲要刷定準備定先

點解再人放力丫伯出黎
我過唔到體關

改頭髮顏色比人屌
索性唔改
睇死佢又唔係呢個形態完場

唔得 重裝試左都唔得

有冇人好心放隻力丫伯比我

3293310054

加咗

1624298916

速嗰d，細達一定要
趁依家GT物語刷埋隻baby達

用呢隊都過到第四關 不過下下都食一兩粒豆先過到
仲應該放啲咩會好啲

第4關係速
所以技隊點都係最重要，仲可以入LR悟

覺隻天使2悟做偽035，攞偽035做隊長
落埋LR悟，換走瘦悟格

咁樣
LR悟未覺到做LR唔緊要，一樣可以

其實我隻天使2悟冇開哂四條路 咁係咪錯左？

唔需要開，10技就夠
你都唔會潛佢架啦
我淨係潛咗 左上 免費路，升個免費會心

加左

all in !

力阿伯咁唔尊重, 比多次機會你講佢係邊個

新手一問
請問派20石係邊度拎

做任務杜拉格斯果格

Mission

任務 右下個格拎

500幾章,4潛+8技LR5, 有3技係食其他悟空升既

Me2
食左2隻新手5先10技

唔該晒咁多位巴打，拎左了

韓巴，試下，我之前都係咁，跟住做就得左

知隊應該潛解大社定前菜先？

終於畢業啦~~~~

主頁巻物再入筋斗雲

想抽多隻4xxx開路升20會心

結果3品同nxxx開晒路都未中到多場

生抽巴

試極都係咁 你有冇落pool

無落

我之前都係咁（抽LRB) ，用左呢個方法就得
唔係既話，要等24小時先得

是不是平頭髮果個?

每次有人卡生抽巴都會拎呢張圖出黎 好感動

緊係知杜

無你，邊有得我分享

打到好辛苦，爭一百幾章

好撚嬲
次次都係lr5食佢招絕
一野扣6萬3
死仆街笨大

到底係咪識根性
成鬼日打到無晒血都要加多下普攻先死

ikdfb

呢隊升滿穩唔穩刷到第3關？ 齊爾多15技其他10技

仲差一隻10技
打3定第4關好

唔係得體關出悟空既咩

剛抽到隻技m達，仲值唔值得10技

lm
而家先打得5百幾個章

想問日版想穩刷lr菲第4關應該升邊幾隻

我差4xxx齊隊, 10抽又中體品, 3突

仆街了 刷完一隻諗住用五十石抽老界算
點知完撚左

用技隊大把選擇
lr悟,偽035,莊子,第六宇宙超西-加貝,超強襲(程龍,杜拉格斯,魔童),小雲

你無輸出喎～

有冇人等緊dk LR 杜拉格斯 ？

[quote]有冇人等緊dk LR 杜拉格斯 ？

DK上LR唔係要九千幾萬？你有錢咩？
慢慢儲下錢先啦！

你知唔知而家莊子個關1分鐘刷差唔多100萬

我知呀，我覆你都係妒忌你有LR jei

低汁曬卡

友抽金撤旦即刻過超POOL 抽一野真係中品

仆你個街綠色既

中咗仲咁

求問一下

技之外既潛力珠獲得方法係咪得返慢慢等星期1-5每日打3次

無錯

唔該晒你

技玉每日可以打3次咩 點解我打1次就暗左唔比打？

3回啵

我國際版

4xxx隊差悟爸技菲抽唔到

刷隻偽035換走大悟天格斯好唔好

hero嗰隻？
好用喎，一定好過偽035

呢隻

cap嚟睇吓你有咩

定係用大猿果隻好

入莊子同大猿

偽035係好d
4xxx Nxxx 體品 體1悟格 莊子 偽035

不過其實你頭4隻都打哂

THX

原來有大猿
咁入大猿啦，唔要偽035

有時莊子+隻古怪青年品成RD唔知做乜

繼續衝RK塞大猿

唔該晒兩位

LR菲利都出埋

有無國際服巴打有超四融合連超四悟空比達想換/賣ACC
課咗好多次都抽唔到 唯獨對超級撒亞人四有愛 唉……

其實睇三倍讓三隻過boss rush就知道最後2個位放盾就得 我自己落面具同莊子/035

不嬲都係星期6打LR菲，星期日就打LR悟
只不過佢今次搞個LR悟活動，所以先日日開

都幾肯定下次會有LR菲活動，到時再刷

我有個國服低進度超四融合加LRF ac多左
巴打要嗎？

有個高進度lr飯+lr布+超四融合+超四悟空+超四比達放緊
放嘅原因係雙修搞唔撚掂 唯有棄國際版

俾人delete friend, 想加朋友：
2590517361

掛緊20技全解LR悟

我都有個45 47 4xxx 國伏ac 有無興趣 不過進度應該算高 boss rush 大部分未打 好多卡未dk 都叫有野玩下 有興趣就留tg

有國伏,低進度
有4X,45,但冇47

仲有隻LRB,全未dok

果20石點樣拎哂

打10關非冒險關
用item 同場所修業

想問下巴打 如果要潛解 100%lr悟 係lr悟先潛解定係要777章果隻悟琴潛解100%

先潛解

Thx

好 唔該巴打。仲有一半章 我潛解先 咁星星格仔主要揀咩 會心？

國際版招lr5互刷第二隻
長掛lr5，完左活動掛45 47 blue
id:2211894432

Telegram: @CLOUDINKH

無47應該唔啦 唔該曬巴打

20卜
20連中左，無人抽既，唔好用？

唔係冇人抽, 係抽完唔中唧

72連唔中又話你知咩

抽完唔中點會想講

新手首抽 LR杜拉格斯係咪可以起手

做乜咁多人曬卡

以前錦程巴打喺度實屌到出汁

lr5同天35
入4x隊邊隻會大力d?

屌你老母臭化西,成日showoff 你唔死都無撚用

再抽過la

得罪講句LR杜係5隻最廢

依家真係屌都廢事

LR5會出唔到必
入天35啦

曬得嚟仲要cut咗自己個game名嚟曬
乜嘢心態

我都唔明有咩好曬

LR 5根本 LR35根本已經被淘汰

免費野，未Critical百幾萬仲想點
仲未計做到盾

曬得好鬼鼠

Lr5同lr35都被淘汰？

彩星又唔同計發呀 做到盾呢點已經仲有價值

加咗巴打 你應一應我 我就send 個box 比你睇睇

刷完兩轉777，個人突然好空虛

岩岩先完成第一轉.. 有排刷

最大作為係遲下囉黎打LR菲

邊隻係lr 35

我知啦，速個隻，

唔係dok上LR5會送50石咩
點解我咩都無

9月活動完咗先派

仲未開始打

カ悟天格斯(黒髮)可以入45隊嗎?

可以

自膠睇錯4x
不話45如果冇其他人岩用應該都可以落，但唔係首選

打啦
技隊好快

４x隊抽唔到４x
45隊又無力達，兩頭唔到岸

有無人知，宜家有得賣呢個鬼覺醒章有咩用？

覺醒平時阿婆用70000點換嗰幾隻

覺阿婆賣果幾隻7萬ssr

我都冇力達直接放棄玩力隊

未得住，要聽日整埋隻偽035
仲要dk程龍
咁樣ok?

咁樣
趁依家仲有GT物語，快d刷
baby飯一定要，加3氣好重要

隻程龍得1技
洗唔洗10技
Baby飯同gt悟又洗唔洗10技

咁刷得緊係刷10技啦
程龍我15技添
滿技一定最好，對遲d大亂鬥都有幫助

嘩好大工程

baby飯打左6場都唔跌卡

捱過就好

睇運GT物語嗰d全部都幾難跌

場場都係5個章
加加埋埋呢排食左10石回體都有

想快d升到LR悟，食10石以上係基本

屌原來偷偷地開左龍珠超大杜物語
要升知大杜技 又想整隻物語10技力大杜
肝到

最後賺到幾多石

你整完有50石比你喎，點都有賺
20技仲要有老界

請問邊隻係大猿?

技嗰隻悟爸

我樣樣都開左個頭咋

比成個活動清晒我修業道具倉

話時話錦程巴去左邊？
細細個已經睇佢啲片

Lr5 尾十技都係食老界算
留時間肝蘋果撒旦幣換老界

名都CUT 埋, 回都廢事回, BLOCK 左算
無你地咁好氣

成日有d仆街掛咪滿技悟飯爺爺

我想問下D仙豆同天迪既道具可以打邊關跌多D

買

好似賣左ac?

阿婆

唉屌打到何年何月

我依家四百章 差一隻悟就4潛

即刻刷呢堆

技隊會唔會快好多同穩定
依家差三百幾個章諗緊升唔升呢隊技

快過JR，又穩

遲d有LR菲活動嘅話，第4關係速屬
依隊更加要升

好似出左4x後返過黎？

有10技加貝
諗緊用GT悟定佢

我2個都有
但我揀GT悟，因為加貝d link唔夾
GT悟起馬可以link到baby飯
何況你輸出都係靠LR悟同偽035架啦

過唔到Lr悟 第四關

呢隊打唔贏第三關

求超四悟空好友
打唔赢super求carry

我用依隊過第三
但第四變左體屬打唔到
要砌技隊

Gt物語國服完左 我之前冇打到

彩星體品

原來我潛完LR5都冇咩技屬好潛
天35潛左
4X冇得潛
技品有體品唔知潛唔潛
剩番假面同金菲排骨飯

抽到3隻4xxx都中唔到一隻體品

我都係

抽到4隻4xxx都中唔到一隻nxxx

又曬

抽晒咁多隻都唔中體1悟格同界藍

有人抽得多過你都係中唔到

八十隻我賣撚晒比婆婆la

唔好嗌架

今次2億活動唔計抽卡，
最成功就係令我整左一大堆免費卡
知、技、速、力
加加埋埋十幾廿隻

即係要你用好多石開好多位

位就唔係開好多，
一隻超強襲角都係一石多D
係整偽天3悟同比達baby用石和花時間比較多
但其實都好過用5石抽到垃圾

同意
如果唔係依次活動都唔會多咁多卡
對遲d大亂鬥好大幫助

想問有冇人將隻免費天3悟滿潛？
冇得落真天3悟隊，其實有幾大力？
D技潛玊多到瀉，自己又抽唔到真天3悟

未夠玉潛 等佢還返啲玉俾我就潛到

我唔會滿潛
淨係潛咗左上免費路，貪佢個5lv會心

呢個應該係暫時最快
10:36
仲快過我體品過boss rush 1

1913511409
跪求爺爺/LR5朋友

呢隊野過唔到第3關可以點搞
技隊又冇隊員

點解要入隻垃圾體布

HP80％以上で味方全員のATKとDEF50％UP

無人做輸出，係難d

成日想問，味方全員，洗唔洗出場先發動到

俾撒旦都唔俾假35

係咁送石

係咁回收

留石等1/9 抽LR 潛飯

打左20場gt悟飯終於跌一張

新手上路,請問而家強襲活動/激戰 有邊隻有用要刷

日伏定國伏

搵LR悟隊員
食多少少道具應該過到

隊友

九氣出必果d我認為全部要刷

Ur 咋

國伏4547pool到而家都重未抽到45
係咪bug撚左

力杜換baby杜，物語有得打
另外機械菲利換3星龍，好友用JR
一定過到

THX巴打試下先
布瑪BB唔生性係咁食第三階段個大技
一下6萬幾直秒

打左兩場超體都輸
出左咩問題

轉偽35做隊長 加減傷道具啦

偽35做隊長
刷多隻GT悟換走桃白白
搞掂

放左個雙lr ac有啲唔捨得😢
求安慰☹️

買翻去

即刻過到thx
但有無機會0道具

用今日果4隻技角+莊子+未進LR5夠唔夠做第4關？

夠

莊子隊長 程龍 蒙面 廋品 比克 未進lr5 第3第4關都夠做？

偽35都無? 咁樣打好耐, 不如同返力隊算啦咁,
完全無輸出

國際版有得刷？

力隊我就係完全唔夠人 得桃白白 爺爺 杜拉格斯3隻

唔好追求0零道具啦
要快要穩唯有咁
不過你好彩比LR悟/偽35會心都幾吓，程龍封完必又搵莊子/LR悟擋哂，絕對有機會0道具

btw有冇加貝？有嘅話換走GT悟，好好多
冇就唯有繼續用GT悟

啱啱先見到
雙偽35會更好
朋友嗰隻都揀偽35

刷隻偽35啦，都係用3石左右jei
趁今日有超屬快D打

國際版邊關出？

國伏

點睇佢可以9氣出超必

其實你地知唔知界王神開左新任

又要刷gt 又要刷lr5 又要刷力大杜 哪有肝

jr差5% 偽035差45%
下一隻諗住速gt達
而家終於放下抽卡既執念
想刷到隻隻彩星

生化布洛泥得唔得

無乜用

又要刷gt 又要刷lr5 又要刷力大杜 哪有肝[/quote]
界王神個任應該唔會END...刷左LR 悟同GT 先,
力杜睇你升知杜定乜, 無時間就唔刷呢個食老界算啦..

我刷左3日先升左一隻技杜...體掟劍個隻已經唔多想整..

新個隻終極悟飯係咪日服出先？

國服出cooler，可以草下石等天35

終於搞掂

快手

咁快既，我第二隻先200章

又唔夠巴比迪又唔夠波波章

終於整好
係咪可以去馬打 ？

係，gogogo

帶咩道具

道具帶
仙豆，天迪，轉珠

仲有一個位我就落咗阿婆不過冇乜機會用
係程龍出唔到必嗰round先用

27cost果隻係邊出？

超本氣升上去

見你地話唔洗用道具
點解我每場最少食2-3粒豆

偽035未dk果陣

打得.
建議打stage 2先,升左隻LR5 上120 lv(可彩星埋),之後先刷stage4

唔係要升10技先？
而家打緊stage4燒緊道具

得10萬血
基本上冇莊子果round就要食一粒

唔洗咁講嘢嘅

快d打多4隻，彩星隻LR悟先，咁就多個盾架啦

食道具打多4隻就會好好多？
應該要10技埋13隻

原來未10技
總之彩星咗隻LR悟就會好好多
仲有咁多日，慢慢嚟囉，唔急

10技係咪都要打stage4?

係，第4關又出章又出卡

刷第4關刷起碼4張咭先
然後盡可能彩星佢
再上返第二階段悟空，可當盾可輸出

我個陣都係咁，仲要無上到超3悟
頭尾莊子去打第4關食吓道具都過到

各位Ching,我想問下隻 LR體杜除左食老界食技外，有冇得食其他升呀？

屌,有無巴打有低進度ACC 施捨下

諗住轉另一部機玩,引繼完另一部機係咁彈GAME,連唔到

第一場試隊就0道具

想問下 撒旦幣邊關最多？諗住換老界升埋LR5 last 10技

加貝好唔好用
冇打齊料dk唔到

唔該哂

Pish

好過GT悟

隻天使超一悟好似廢廢地
10技打得6萬定8萬

被動低機率atk提升 升上偽35先有啲用

嚟緊腳制服個pool抽得過？

普通，係叫做好過gt悟少少咁解

有冇巴打幫幫我

最後一關

打到眼殘終於搞掂

234357459
同求爺爺/LR5朋友

用超本氣悟10技左第一隻lR悟

終於打完第一隻777章,開始刷第二隻777章,打到眼都花埋

LR 悟飯+ 超4隊+ 極隊 帳買唔買得過
不過得110LV

幾錢先

如果800呢

LR 左未隻悟飯？
110 lv 好似玩唔到大亂鬥

500蚊 可以唸唸
宜定係超4合體紅，超4都開始out out 地

新手想問下邊隻係 baby 飯？ thanks 🙏🏻

兩pack價錢 , 有時抽一隻普通限都未必得啦
有兩隊齊隊 仲有隻LRF

刷lr5刷到夠章升lr布

想問國伏宜家個速pool 40石有2隻老界，抽唔抽得過

體品+知悟達開局
抽4xxx 抽左過百抽都無
主線都推到20左右
石都挖左一大半
係咪可以棄game?

睇睇你有咩隊員先

350個章跌得3張卡

我三十抽全垃圾
120石六隻老界

男神入體品隊D傷害先似番D樣, 連轟兩下差唔多200~300萬

隻垃圾布歐原來咁好用，個陣仲日日咒罵佢

半隊春藥

餵左比知布

想問下速隻藍悟空值唔值得喂珠 冇界藍

4xxx真係好打得

入47隊都值

技品，3潛，11氣都打到呢個數
體品3潛可能仲痴線

右下果隻係邊隻

天下一啲ssr

要長掛LR5 巴打

我自己長掛10技LR5
ID : 2827484765

有
不過冇體布得速布

體布老是常出現

彩星體品打到依個數，應該有得再高

想請問lr杜打邊隻可以免費十技？

強襲力屬個隻
曲線show有LR杜

幫人問
btw thanks you

thx

依個數係打平屬大約個數，剋屬或者會心打出黎就唔係依個數

想問下 GT 物語有無話邊關容易 d 出 悟空 (GT)?

我見佢有成 10 關，定係要打指定某一關先出?

指定果關先出

係咪升做ssr 食50%升技

唔係直食已經50%咩

有冇得睇莊子有冇開被動
岩岩搵隻莊子食技,點知被人開技打死左
早知開阿婆

雖然知國伏少人玩
都響度求下掛LR悟 fd
364568537

係呀，我只係求其搵隻知屬試下

想問下即係邊一關? 第二關? thanks!

新物語
4x隊掉落up

lr5跌章機率會不會太低

係咪刷呢隻幫lr5升技？ 第一關定第二關？

Thx 呢隻勁唔勁？洗唔洗整隻落技隊用

要

唔係100%嫁？

屌 50%根本升唔撚到 之前d降臨試左幾次都係唔會升

但我見佢升到ur係叫超一悟空喎

因為國際版唔同日版

升到ur好似幾正 放落隊技隊度打LR5有冇用

隻野整到你仆街

On9既 你睇下點整再講 完全唔明點解要唔同日板 隻天三悟中應該都係食老界算

Ok啦 係哂修練道具姐

升知大特技仲辛苦過打LR悟
又要打卡，又要打三種唔同覺醒章
差大特章又成日跌比達章
打七石先升到四技...

剩返個位落咩？

點解唔係+9技既

要同卡面先會加9技

我屌咩 姐係要咁樣整9隻？ 痴撚線

你當bandai係良心企業？

依排肝到傻
岩岩整完隻baby達遲d打LR菲
準備搞隻大杜

整9隻但一定升算好撚良心架啦

新手冇咁多修練道具

LR菲第4關係速屬
始終係整技隊最好

依家搞緊隻baby悟天，搞埋就搞哂GT物語嘅角色
之後就搞隻力杜

如果我好多修練道具係ok既

有隻LR悟 加埋偽天35
夠做啦 其他都係鄧腳既姐

刷完LR悟之後，用呢隊打LR速菲
簡直輕鬆秘住過

唔用修練道具想升野我係刷主線最後果關 岩唔岩？

岩

其實隻莊子有咩咁勁 位位巴打都擺落隊？

冇整到2隻JR

快d整一隻啦，仲問？免費神卡

免費彩星，3圍幾高，盾，20lv回避，9氣出必

神盾

有新物語

為左十技知大杜，
尋日刷足整日先跌夠9隻，勁難跌
而家到刷章

其實gt物語國服會唔會出

預12-15石左右

lr5終於畢業

你地d特價石課晒未
記唔記得去到幾時？
90石果款完全未課諗住課幾pack黎旁身

劇場版果兩隻菲利手下

原來lr5可以打超本氣果隻升技
咁我繼續打體果關升技定打超本氣好

50% 升技
你諗你

唔是100%咩

咁on9

gt悟天悟飯杜 應該刷各自各果關既章定刷完結篇果關一次過三款章

20技都係食自己升

請問第3關同第4關boss數值上係咪一樣,

分別只係屬性上係體同技

第4關會跌卡同章
第3關只跌章

我用緊華田巴教果隊超技隊打

最後10技先食老界王就算

請問純刷章係咪刷第3章會好啲

係

搏老命

第3關試過一場跌20個章..

BTW 終於刷完LR5 呢個地獄... 24張卡.. 777*2 咁多個章.. 刷撚死

點打布洛尼超激戰
用左天35 悟爸 品 4xxx lr5 莊子
但朋友天35打唔入

兩次大幅減防or搏會心秒佢

腳制版有排都唔夠打超激戰dokkan

用速隊應該得啊

本身唔諗住唔爆石。。。。
而家為由爆石刷章啦

好,等我升下速隊先...而家玩緊極隊, 但係全部未dokkan , 好多超激都唔夠打
最慘係43x 同體* 又未有隊長技

國際個個既話你都係打第四關啦 難整好撚多架

依家先230個lr悟章 打到想嘔

聽日打風你有全日肝

打緊第二隻777,唔想打

餵老界囉

我想問下知飯布潛解開邊條路先
今日抽多左隻

免費滿技可以右下

手痕抽左5下
最尾果下feel到應該5星
結果45

差500章就攪掂

初戀feel

仲識回血

丟左100石落去乜都抽唔到
得隻GT 力杜,仲要本身有,一有石就身痕

地球規模ミッションが再登場中！
本ミッションでの龍石配布数が全世界で2億個に到達次第終了 !
現在1億5000万個の龍石を配布済み！
どんどんミッションに挑戦して「龍石」をゲットしよう！

咁快無左1億5

上轉係咪捱到4日

上一次都好似七定八日派哂2億,差唔多嫁喇,任佢講咋嘛

計我話一人2億石就差唔多

姐係幾多個零 唔識計

我岩岩都抽左2次十連2億pool諗住博隻天使悟,2次都出隻前菜比我,同埋隻力斯路

之後機率改為2億分之一

50石一抽,當10抽半分鐘
要抽200萬分鐘=33333個鐘
即係要抽1388日=唔訓唔食要3.8年先抽得完

知前菜突1已經打110萬

我想要前菜

想問下邊度可以打莊子升技？

想問下點解已經有相同既莊子，但開唔到

又手賤抽多五下
全r

要一樣卡面

呢隻係咪已DK莊子？係嘅話要食沙返轉頭先可以開路

想問下點解已經有相同既莊子，但開唔到[/quote]

呢隻係咪已DK莊子？係嘅話要食沙漏返轉頭先可以開路[/quote]

一樣，有石就想抽卡

用左廿萬友情 5隻撒旦 2隻35

新手想請問一下，有咩實用強襲卡係必練上UR
求解求

搏極都未中4XXX

玩撒旦大法 ?
跟左2次 兩次都係警世抽

真係好新手
又唔敢亂抽

唔work

岩岩睇高登既龍珠po 曬卡既屌到飛起

呢邊個APP 好用,
個邊真係用唔慣.無計

Iphone 成日彈app, 早洩哥已經放棄ios 既用家

咁有啲擺明係曬卡博屌嘅
唔好話高登連登 龍珠po定其他GAME
總係有放閃user

習慣就好
以前白貓post鬥放閃
而家唔知係咪仲係咁

前排放閃被人負皮無人屌

係廢事理

剩返個位落蒙面定比克？

求救 我力隊打哂24張卡，仲係得670章，想宜家打第3關衝章

但呢個陣得5萬尾血，輸出又唔夠，係味要捱到有一隻彩星lr5 放入去係唯一解決方法

蒙面

照用力隊打都ok呀？

力隊打第4關最多得10章
同埋打夠卡潛同升技，想武道會前搞惦兩隻lr5

原來第3關多d章?

好似真係
打左幾場有時會一場出二十章

會出15 20
超1悟空有好多張卡 刷第四關可以順便10技佢地

我都係用技隊打第三同第四關
都係好快完一場
所以覺得用番同一隊升好哂既去打已經ok

技隊最好
遲d打LR菲都用得著

打第4關打哂24張卡，之後就打第3關專注打章

d卡比我想像中難出

我由12號打到今日，冇食石用盡體力先打左23張，最後一張升隻超本氣果隻做ur算

咁忍到手

佢會出卡已經好好啦

佢招被動技咪廢左？

比克原來加攻防因為我無所以唔知

我唔太課金
武道會打夠玲哂啲禮就算

我鐘意儲卡 排名唔太睇重

呢隻有冇用其實
我冇哂婆婆點，有5隻想賣4隻

終於打完 順手升爆埋呢兩隻悟空
之後到未來杜+神精樹果實

歡喜悟都唔要

咁就派左億五粒石

無得簡先入做盾

笛子魔童

我講比克先 唔好怪果位手足

lr35做到盾
比人打好痛下架喎就算係超17隊

瘋狂9up
利申未有lr35

唔係 我話呢兩隻悟空都升max 埋技

新手想問下強襲角刷多隻5技個到使唔使dk埋佢？

LR Satan 出一次超必殺，防去到六萬幾，好盾得

嚇死以為歡喜悟都唔要

我都嚇左嚇

已經開左路？

同埋大家都做到盾
Satan大力好多好多
p.s.我差1隻就夠20技

平民首選

到而家都仲未有第一隻......

以為打夠點知升上lv120要每樣多10粒

baby章5粒only

係咼但要用撒旦幣換

以為打夠點知升上lv120要每樣多10粒[/quote]

baby章5粒only[/quote]
係咼但要用撒旦幣換[/quote]

5粒要6500都幾貴....

應該回避

腳制版送全力弗？？

送？

點解LR5第3同第4關都係掉7章 咁主刷邊關先 而家得1隻LR5

次次唔同架，睇運
第4關5~10
但第3關可以出到15或20
如果專心刷章就一定係打第3關

終於中界藍

我揀咗會心
要咁岩中必又咁岩開到閃避嘅機會好微
加上悟爸有封必，所以都係加力水

但唔係應該刷人先咩？ 要4隻開路 9隻升技 刷得黎d章都齊？

你齊哂20技4突就可以專心打stage 3, 唔齊就刷stage 4

技金菲有兩下潛，潛左下同右下？

我想問我未潛100% 想升左lr悟先潛 會唔會用多左潛石同會唔同請問

唔會 但記得開曬4潛先好升lr

多謝巴打

原來係咁，仲等我次次打stage4 次次都

想問一下係咪所有lr人物都係20技滿技？

依家先339個章
今日唔洗返工 多d時間刷

打風刷多隻LR5慶祝下

屌佢老母國際版成日維護

係

btw,界王神試煉個寶物List，前幾日更新後多左一隻老界比人換

打天下嘛

知大杜刷尾2 力屬果隻升？ 但搞一輪先等50%

知大杜有冇食沙漏？

reverse返就100%

想問隻莊子潛解係解會心定回避好？

但而家愈黎愈多關防封必 封技變到無咁緊要

最好彩一次

全回避

即刻去抽 2抽中技金菲

Thx巴打

原來係咁， tgx, 不過d 章都難刷， 得30% 掉率

除左封必
悟爸轉珠同buff LR 悟都好重要
基本上2個拍埋，LR悟必然夠18氣
所以悟爸都係必出一員
而超技隊閒閒地35萬血，SATAN 中一下必正路扣10萬內，加回避又唔係咁必要

終於100% 可以打第三關

仲要20技埋喎

藍神知大杜係咪可以刷物語升技

剩番10技食老界算

究竟第4關個掉卡率有幾低 打極都係得章

好辛苦 場場要集中打 1個唔小心食招大就死

唔知係咪bug左,打極第四關lr5都唔出卡,一打第一關就出左
btw lr5潛解升咩好 利申新手

Lr卡 好似用番果個角色最經典果幕
係得悟空果張冇咩印象
係咪免費既關係

第一次變超西打菲利

唔係打布歐果次？

我以為係打布歐個次

元氣彈又好似係布歐
自膠

菲利果陣都有但唔係超西好似係

我意思係個卡面 唔係招技
魔童比達果張幾撚型

原來會跌兩張

個po好似幾日都未爆

超本氣R悟空DK上去張超西就係

打左百幾個章仲係 0掉落
每一場都希望破處有1張
仲話10技潛解

新物語幾點開 要乞多5石10連

呢兩張見證左龍珠中期同後期既畫風

打到700章先夠23張卡，最後一張升超本氣果張食算

宜家打緊第2個777 差700章，但有左彩星lr5打得快好多，5分鐘內完到零道具。

利申國伏打咁耐食左2粒石，星期五又武道大會 點打得切啲章

爆石啦

20石仲有得派

我鐘意儲石抽卡

唔捨得亂用石

最後都係追唔到4XXX

抽極抽唔到呀，好多人都中，仲有4突，一隻都唔比我中

d fusion 卡好樣衰

好似唔差,都打60幾萬

隻破壞神係邊隻同邊隻合體?

白痴新手想問
係唔係睇唔到敵人幾時開絕招？

係勁，但唔係原著，用落無咁好feel

維斯

應該都係要抽,我估

同埋要投資9隻老界俾佢，融合隊已經幾隻大炮，呢隻力水又唔係大到值得餵佢老界

有道具可以睇到

融合隊而家好似興落春藥
基本上排好晒4x+nx/品每round loop,其餘3隻都可以落春藥

好柒慳返啲石算

開眼鏡,不過開完只可以睇下下round敵人幾時開絕招
第1round就睇唔到

可以指導下怎樣排可以每round loop?

你今回合頭2隻一定會出現係後回合
只要你將 4x+nx/4x+品 排晒係頭2個位
你就會不停loop4x+nx/4x+品,只有第3隻會變

參考下

假設:1=自己4x,2=nx,3=體品,4=朋友4x,5=春藥,6=春藥,7=春藥
123 456 7
123打完變左
456 712 3
456打完變左
712 345 6
將7調去尾
127 345 6打完變左
345 612 7
你可以見到咁樣就會每round都有12/34

乜野係落春藥

自膠咁先岩

技比古洛,合體母女井,體布果類+全隊攻擊既被動

落春藥只岩打啲舊關，務求一招ko 省時間
打啲新超激其實有啲危，要落鬼

兩億石又派完了

係要食d道具
見人落春藥打ta boss rush3都有食下

新速果隻sr係咪比達細佬?
定係比達同佢細佬合體黎?

食飯果陣先睇

體屬有雙屬轉珠
速就出普通轉珠卡 係咩玩法

要0道具就落莊子、金菲當盾

其實4xxx 落lr5 lr Satan 掂唔掂 見夠玉彩星埋撒旦

那有cost你老母
58*3+42+99*2

做乜咁惡
玩得耐就有

都係
但莊子又唔知佢幾時擋到幾時擋唔到 成日中伏

不過落彩星lr 唔打得都j得

本身已經一堆刷4xxx首抽然後拎去賣既壽頭
再整多個刷真LR既pool
梗係快派完啦

搞笑姐,唔係惡

等陣巴打又俾人屌

兔費lr都屌 ?

點解d市民記得布歐
布歐唔係用龍珠令佢地忘記左?

有冇方法可以攞多5石？

慘比達細路娶個咁既老婆

連融合都可以解除

國伏召友 希望幫到巴打

星期五會長掛滿技Lr魔達打武道大會，有用既巴打可以add我，最好名寫低Lihkg /hkg，方便add返自己友

宜家掛緊彩星莊子打lr5

鬥命硬

我覺得咁岩有新pool 無2億過於巧合
當然班刷首抽都抵屌

條數任佢篤
睇下神龍有冇得繼續派石

請問哩個章打邊關有 thanks

用蘋果換

占卜婆婆

仆街了
唔記得課多pack石沖天下一

又有天下一咩

出合體pool
大家可以抽春藥

國際版先有?

係咪維斯+比魯斯係大獎

今次呢個pool d人其實啱哂入4xxx隊度
之前先話融合隊少人

碧兒+阿包先係

下次開埋邪龍pool

好醜啊啲角色

好難抽得落手 必中都咁話

Prefect

屈

頂仲以為有超一悟格青年期

普通悟天格斯有得免費10技，好野

冇依隻又真係差d

可以入埋常態悟格入融隊

有體品 / 4xxx 行頭既話
係咪可以抽下隻體餃子黎玩下
150% DHA 下既餃子夠打幾多倍天下

無免費10技

比魯斯雙轉好好用
不過除左布拉同狗仔，成個pool都偏雷

布拉係邊隻

速果隻悟格dk左既話係咪同體果隻超西重複?
係既話只可以升力果隻

係，速Dok左變超1

係諗住升力

一下十抽 得一張ssr 悟空大波融合
如果佢係超激link咪好 on99 用超激章無超激link
不過都幾型 想十技入4xxx隊

知個隻

速個隻

知個隻好似係阿包同比迪麗

咁係邊隻

比達個女？

融合pool 唔算差，但下下都要老界升技，點玩

如果有埋青年悟格會好d
而家差咁d

本身想繼續抽 但諗起要老界升技就停lu

呢隻同純布歐/邪念波合體(必中搞到3突)都考慮緊2揀1 10技......

布歐波 passive 減人攻？ 係就無需要十技
悟大波都算ok 未dk 未滿lv 入4xxx 1技都打到2x萬

唔係比達個女同老婆合體咩

我都記得係母女丼

咦條頭巾同條衫又真係阿包

母女丼

呢個活動真係俾4xxx 開局既新手

極120%係咪得力邪念同體古拉會有人掛？
明明超17同技大波隊員都唔錯

其實出4x果陣已經係全部配合緊佢
lr5同莊子都可以入4x隊
最重要果2個隊員佢自己個pool又有
而家再開埋阿包+碧兒畀你做春藥

一個係阿包+布拉
一個係阿包+比迪麗
(好似係)

呢個垃圾pool 都抽左3下10連，求巴打屌醒我，最勁個兩隻唔中

中d乜

必中pool 中左幾多隻ssr

隻知悟格原來送

禁樣衰真係冇動力抽...

一堆垃圾，唔排除10技左可以用下既，但點會呀

3下有8隻ssr
即刻好想抽返次

7隻咋

一發入魂

當我冇出過世

呢次物語真係佛心
兩張免費卡
特大根5條7條就可以換老界
比打蘋果撒旦章易得多
大根又可以換重力室

新手表示呢隻game真係幾好玩

個個放閃
祝你中培埴餃

知你地抽中既興奮啦
btw終於可以換走件合成失敗垃圾
但新手既我表示仍然要為lr5奮鬥

當年我因爲佢打全體
追左200石

其實夠唔夠力

有你呢句 即刻袋返50石入袋

唔夠

用50石刷物語都無咁嬲

唔計樣 隻菲利斯路好廢咩

fusion幾過癮
不過都係留石3週年

隻知悟格係咪同速維斯一樣咁難刷

界王神任咁難解既
啲ssr上曬ur無得簡

你地有冇定目標比自己每日刷幾多隻 我新手玩左半個月隻LR5先岩岩開哂4路 仲係1技 怕唔夠時間10技 已經唔諗再整多隻10技lr5 食老界算

我都係新手,啲卡好難出...我打左400章都黎,但宜家先開左2路,仲係1技
我就盡量打算,諗住升到10技之後餵老界王算

你而家刷到幾多章
我刷到7xx章已經齊20技+4突

冇lr杜留石等潛飯

250章

咁你都好黑仔下

努力啦
你刷夠777應該夠滿技啦
仲有起碼52場打

一次過黎2張
我突咗10張有多喇dllm

巴打睇運同日子架，我連續3日一張卡都冇掉，但有2日就掉左十張，所以要睇果日既掉率，我覺得日日唔同。

我打到700章23隻，頭300章都冇卡掉

打夠2隻10技
慣左手勢入左體關
又跌多張卡

融合pool會唔會出品？

可唔可以電郵國伏，要求延長lr5個任
同武道大會撞哂期，好仆街

日版冇咁大壓力

國伏收到你既意見，跟住決定延長天一

當我冇講過

之前送咁多石
爆石打好快打完一隻啫
拎去抽曬無得講啦

仆街鳥,有新野刷冇晒人掛LR5

新手一問咁多位
係融合pool抽到2隻知菲利
食左佢升技定係要分2隻升

留住先，潛解用

知金菲dk左幾勁，攻防+60%

thx巴打

國際版真係孤兒仔黎 乜都冇

有4xxx Nxxx 體品 體1品 是咪唔使抽個新pool

個pool係比fans抽既

融pool邊隻有用???

隻隻都好樣衰...
抽唔落手

唔好曬石

抽多左兩隻技金菲，我冇多老界餵滿10技，潛解係咪開左上同右上，升閃定會心好，佢左上免費技能係會心

金菲有物語可以刷，不過仲地獄過035

留一隻等潛右下

完全同意

打左area1 2先換到2體力

已滿技，可以入4xxx隊

如果怕自己刷唔切就用本氣悟升喇，我都係用本氣悟10技

成條體都唔出一隻悟格

依隻力悟格勁d定係力超1悟格勁d？

力超一 有機會暈
我簡力超一

用左5石
10+10比達細佬 , 10+4悟格 , 3技力悟格

LR悟 第3關最多出幾個章？每次都5/7個仲少過第4關

第4個都有5/7/10

5/7/10/15/20

4關突完轉打3關都差唔多200個章都係keep住 5/7

係咪屎運到咁

我只係出過一次15

雖然打第三出過幾次20
但都係繼續打第四關 多出黎既超1悟空升其他卡

我打到250，都係出過2次15，1次20，5好多

打極都唔出悟
冇咩動力打

投第3

得咁少潛幾下就無晒

投第1搵下錢

琴晚先講完 而家380章10技左

死人特大根打極都唔跌既

唔駛等跌ga，第一關個“？”一定係極大根

呢個物語算唔算最易肝既老界

一條體兩隻老界不是夢

投4當肥料

2啊！！！潛玉啊！！！

我宜家先開哂路+4lv技
你應該夠時間打多隻,慳番老界

遲下lr菲可以打少5張

識玩一定投第2 啦...如果咁都跑唔出就無天理

投4遲下菲利打少幾隻

呢隻咁樣食都係50%, 要升架喎...真係咁揀?

ur好似100%

係,要UR 先100%

姐係點？
同埋揀隊友嗰時有d會發光，代表d咩？

全部都係融合嗰d

效果,會送多d道具

姐係一定要用4xxx隊打

超隊入晒融合都得

係咪越多融合就越多bouns？

我都唔係好知佢個%係指發動率定指會多x%既道具

打多次777章好似好辛苦

我入哂成隊融合算
還掂4xxx一嘢殺

打啦，過咗海就係神仙

條數又係任得笨大篤

考慮緊食老界

用人造人間17號(未來)當我唔同名

咁真係唔同名吖嘛

3隻

依隻入唔入到速隊

不過速隊最唔缺氣,入d打手好過

要打777*2,我驚唔夠時間打其他物語拎老界
都係食老界20技算

點都要打次777
10隻得啦

食20隻老界比免費角咁哂

食老界升20技
唔係食20隻老界

4xxx係咪有bug 避完超必唔識反